哈哈，政府策略開始成功，搞分化

前所未見，勁多P牌
我懷疑出面同意唔同意都係同一班人開account自編自演，搞分化
政府套策略係，反正都收拾唔到殘局，唯有做到盡
今朝一起身仲喺度嘈緊
政府同五毛冇哂橋
林鄭電視講話最後個結論都講到明，要大家割蓆
由始至終，咪又係用老毛同一朝玩分化囉
嘈緊班人根本就係同一班p班五毛，其他人又跟住嘈咪中哂計

已經開始做緊依個文宣

而家冇人話唔裝修呀

班五毛當睇唔到！

推

一早知啦 打手唔會淨係得面
會有哂兩邊立場 互屌 炒起一啲雞毛蒜皮既野
再分化 唔係咩新鮮事
所以大家要留心 唔好入去嘈埋一份
一係就用不推文 前線手足有腦有智慧 識分析

話左核爆都唔割

其實就算唔認同勇武既做法都唔會割架啦

割咪即係話自己錯

有一種方法可團結全港九成市民

連登好波，林鄭昨日叫人割席後今日勁多人爭住出post叫人割，咁聽話

直頭係五毛帶風向

推 五毛死全家

有人整理左個list

[裝修師傅入] 唔好亂接Job，入嚟睇吓我條List

所以你知點解政府唔封連登

即係我地做緊嘅野係啱嘅 大家keep住做

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外